唔訓既你 依家做緊咩野?

long time no enter

瞓？未有心情

今朝整薯餅

啱啱睇Netflix enola Holmes 好好睇

今晚好似冇乜人

啱啱寫完speech

恭喜你
好好休息

訓左

又諗返起啲唔好嘅野

唔好諗啦
諗壞腦呀

咩事

皮膚敏感點算好

用開嘅黑頭貼開始無效了

上緊連登

歡迎

啱啦 陪我傾下計

濕疹？

hello

唔係 我上星期on99用錯嘢係果個部位到

我d暗瘡貼就快用晒

清有咩想講，盡情丫

amazon/ 當地Asian online store 有無得買

買咗新㙮羅自己㙮緊

keep 住講緊

寫緊半年例牌情信比男朋友
好眼瞓

屌 sweet到

要搵下
我估未必有
要老母寄

唔係好信塔羅
絲打加油

Keep左幾耐
我都有keep住寫信俾女朋友

咁掂啦 唔駛擔心

Tg la

所以要錢嘅我即刻不了

原來係絲，失覺。分享下貴老公3優點等我學下野

睇左成晚點脫墨，頭先走左去照鏡發現自己好靚仔 唔使脫

你睇下佳哥就知，墨其實脫唔脫都冇乜所謂

唔怪得佢抱得美人歸

笑左

-.,-

等你出post

Welcome!

揾緊工

加油呀 做開咩

仲讀緊書，想揾啲補習pt賺下生活費
要揾到時間夾地方夾嘅真係好難
私補又無人脈

西維

靚仔
可否留聯絡

累了
訓左陣

加油絲打
搵咩行業

訓左咪好 做咩又起返身

要起身食野

原來落雨
唔怪得咁嘈

睇銀魂

正

冇淋親就得

多謝你
揾緊補習pt吖

又自己亂諗野

有類似

好彩係屋企廢左成日

哎呀開唔到嘅

真係唔知補習咩情況.....
祝你好運

唔好諗啦咁

我又玩

又要車班學生去拍野
佢地今日去基隆之後去宜蘭
我太太都跟埋車
佢地訪問埋我太太

用平面全脆面好食啲

絲打

真,11啲戲好咗
不過劇性平庸，應該有下幾集
睇埋the devil all the time

冇一隻有效，放棄好耐

台灣巴

估你唔到，以為紅巴

見完689嗰個呢個唔可信
幾時錄老牛聲

台灣巴
同一班學生黎?

可能真係紅巴呢

係嘅 不過想要個樣😃

你煮咩？

真，多到已經冇感覺
唔係溝我同喺我面前咀就得

冇煮成個月屌那星
搬咗先煮

真心咩？ 而家食咩？

呢個post真係有齊世界各地嘅香港人

真吖
見到個雪櫃已經屌老母，淨係煮過面
日日出街食，晏就食咗tea飽到唔想食

shhhhh.... 細聲D

識幾個讀女校好正常喎
係識，唔係食，唔好以為我食女無數

好rich 日日出街食

對唔住 我唔正常

窮嗰陣唔通上嚟借錢咩
你睇我好我睇你好啫，背負好撚多嘢

結埋婚移埋民點唔正常
咁我應該用正路好啲

咁你一日洗幾多錢？ 我都試過咁
但一個禮拜之內啲錢好似倒水咁

明明今晚應該好好訓 琴日訓得幾個鐘
又失眠又得返幾個鐘
唔知做緊乜

唔想計，反正又唔係大魚大肉
唔超過二十幾掛，出入都唔係搭車慳好多

咩叫正路

係囉 我都想知
我呢2日平均每日訓唔到10個鐘
但都唔攰 我都想知點解會咁

通頂啦
後日星期六，才要要返就射波
再唔係今日射波

是但喇啱傾就得喇

失眠(｡ ́︿ ̀｡)

即係唔會唔識同仔打交道同男女校嗰啲冇乜分別
不過同佢哋熟咗就覺得讀過女校好易隱性bi或者覺得女性女易隱性bi

行為舉止都仲係女仔
唔會變左男人婆

嚟到大英帝國就隊草啦
好瞓到第二日好似差咗110%電咁

陪你講

Tb另計啦屌
爭食閪

唔掛得我個頭咁大味
原來就係你隊草

不如話你廢輸比女人

多兩個鐘要起身返工點算好

冇記錯我哋post code淨一個number
自己都唔鍾意隻味，係幾憎添
不過有無味或者vape香啲嘅

咁又未試過tb係競爭對手
係唔抵得佢哋拖嗰啲好多時都幾好
本身佢哋自己都唔差

一係通頂
一係射波

做咩笑得咁奸

有幾個係
有幾個好似係第二組人

早兩個鐘返公司訓

每星期射1,2日 用左嚟訓但要訓個時就訓唔到
人都癲

香港人標準答案: 早兩個鐘返公司做嘢

返shift?
心理時鐘有問題

唔記得你住邊了

樓主係歐洲讀書
咁絲打係邊到既香港人呀

唔係shift
返shift可能有得日頭訓教重好

嗨

都唔遠，唔記得係好事

又整野食

頂多兩日就飲酒瞓
唔得就真係食藥好

因為窮

泡菜？
試埋大板燒，好撚正，不過要豬扒汁
再唔係自己溝，yt有教學

木星

我也不是大無畏 我也不是不怕死

好撚正

坐Space x返工？
Jealous

掛住佢

開工

係吖，kimchi pancake
幾好食

之前lockdown玩到冇嘢玩玩埋燒肉食咗成個禮拜

又係前度呀嘛
知咖啦

加油

玩餅玩成晚
聽朝pancake?

絲打咁把炮邊到夠你黎
話說我太太話我有機會要服兵役

真當兵
又吹就打喎

只要你食到TB
將佢拗返直就可以食埋佢條女
一舉兩得

知道你好人
特登再搵你做司機

3p你真識玩
教學plz

搵佢啦咁

加油巴打

⼁

算鳩數啦

杯神

不了
第一步已經唔想做

9up只需要呼吸

我真毒所以唔會諗到

但你有老公...

屌，想睇

第一步係乜？

真
偽毒可恥，屌

同佢有一啲共同興趣，算係比點頭之交高級少少嘅關係？本身今日諗住抄佢IG牌，但係佢話好少玩social Media，明明平時都好似有少少過電咁，點知係我諗得太多呢？我唔係幾夠膽咁快問佢攞WhatsApp或者TG，驚嚇走佢

估錯咗啦喎，呢一個算係暗戀嘅姐姐，前度呢啲嘢，過咗去就由佢啦，何必咁拘泥於過去呢

今次真係早睡早起 10點就瞓左

只要你食到TB

我都想
快啦仆街

佢話好少玩social Media
依句9成9係唔想俾
唔好咁有自信住
咁心急真係會嚇走人

支持
但咁早起身

年紀大，瞓唔到一教醒

咁我都明白佢係唔想比嘅，樓主有冇啲乜嘢好建議

唔喇

我焗咗蛋糕

多謝

唔信
牙路貴庚

你本身點識佢
連登?

29

食食食大大力 豉油大大滴

仲後生

唔知係咪縱慾過度，身體機能似40歲

唔講

似啦
成日call g

抵撚死，做蕭別離信徒啦

蕭別離自己都打
欺騙信徒

根本岸久

近排少了call G
btw戒緊煙

蕭狗有女屌，叫人戒

唔會

照鏡

幾時中愛滋

唔好咁我知錯啦

有無人覺得素顏既女仔好正

冇機會見呀

點解

樓豬心水清

啱呀
但好多人唔識放下呢

起咗底認撚住你個柒頭冇架啦

不了
太睇少我地

海棉蛋糕？睇落好dry
今日都飲咗綠菜，都係自己沖好啲，你邊度買粉？

屌你
好撚想食

自己整㗎

搬咗瘋狂煮po上嚟先屌

邊有機會見到女仔

收皮啦偽毒

真係冇機
已經幾日冇出過街

收皮啦匿埋喺房玩sexcam玩到唔出街

大家早晨

玩到咁
唯有認命
俾coding強姦得體無完full

早晨

諗住幾點瞓

傷心野唔好講
仲睇緊ref book

Quit u la

休息下啦

勁呀 我會買算

差唔多
等多2年quit

休息左成日鳥

你頭先定尋日先話搬咗?

早

nice reply

多謝下次再整個勁啲

我仲係新手

Another nice reply

整完又要執嘢
太煩了吧

我諗住捱到今晚先訓
一齊？

巴打早晨

唔係好得
睇多1,2粒鐘就訓

睇ref book就覺得自己英文係幾撚廢

好似係話揾咗樓唔係搬咗
快架啦，搬完仲要去ikea，可能下星期先開波

就快lockdown 自己小心

俾D信心自己啦

返工? 定返學?

放假

頂撚住呀

多謝木妹

收到
巴打放假都咁早起身?

第一波捱得過
今次識玩架嘞

其實我都係成晚冇瞓
咁啱見到個post入嚟講句早晨啫

錦鯉應該捱唔到今晚先訓
我估你陣間10點頂唔順訓左

睇死我
大家一齊頂撚住啦

好

正呀

我訓先

你呢？唔洗返工咩？

廢青

Sor 廢中先啱

係嘅 不過平過出街食飯

我今日洗咗好多次碗

又你洗
辣殺

佢洗咗一次㗎啦
不過我煮餸用好多碗

幾好呀 我有排先到廢中

佢洗咗一次㗎啦

睇字都覺得慘
我煮完成餐飯要我洗我寧願唔撚煮

但我又怕佢洗唔乾淨

垃撚圾老母洗碗都教唔撚識
你教啦

寧願自己做 第時佢唔識照顧自己係佢嘅事

屌你啲口吻又係等死
算啦，再講落去又係衰

其實我騎牛搵馬ing

咁好咩，以前嗰個又係咁
望返佢依家覺得自己好好彩冇行落去
一就一二就二
你下年又去日本咪又係難搞

睇完一個chapter

騎牛搵馬

完全同意

另一半? 咁做真係好咩

叻仔
休息下

嗰張堅好笑
唔錄

食台妹

做運動

問世間情為何物，直教人生死相許

我都覺 希望有下集 得一集咁唔係好過癮

啱啱瞓醒

我太太係姐姐
仲大過我

原來姊弟戀嚟

靚女化唔化都正